發唔發覺依家睇劇好辛苦？

以前睇劇 就算係tvb d膠劇都冇哩個情況
唔知係咪大個左有面盲
D人愈黎愈難認
一見到d post問韓國d女星邊個靚d
屌 都一撚樣 好似要找不同咁先認到邊個係邊個

人地整到一樣樣姐